[後生未必識] 想搵返一隻GBA game...

RPG game, 係平面地圖上行黎行去
遇到怪就會入2D橫向戰鬥畫面, 可以操縱角色動作: 跳高/出技etc
戰鬥方式類似: summon night

另外, D技能名相當日系, 咩凰X天斬
有冇人知

無野了
我自己搵到 係換裝迷宮

時空幻景 幻想傅說

鑄劍物語真係好正 3集都玩咗幾次

邊個負評

係

換裝迷宮係幾好玩嘅，每個人每件衫都有lv升，細個好鍾意玩呢啲刷lv嘅game
後面幾作好似轉左玩法，所以就冇玩了

殺劇舞荒劍

Tales of XXX 系列

ps1個3隻仲好玩